<xml version='1.0' encoding='UTF-8'><root><body>1.	DOS FATOS – No dia 01/05/2011, por volta das 23h00 na Praça da Matriz, centro de Novo Oriente-CE, fora vítima de Homicídio à  Bala a pessoa de: KELSON ALVES; residente na rua São José s/n em Novo Oriente-CE. Que um elemento em uma motocicleta de marca Brós de placa HXN6895 do município de Quiterianópolis-CE,  e em posse de arma de fogo, fora até o local acima descrito e efetuou um disparo atingindo a vítima na região da cabeça; onde o qual veio a falecer. Que após o fato o elemento empreendeu fuga; más graças ação inteligente e rápida da PM coordenada pelo o Major Tibúrcio com apoio a do FTA, o autor fora preso e pela a composição do destacamento policial de Novo Oriente-CE; em que o mesmo confessou a autoria do crime.2.	AÇÃO PM –  Que após tomar conhecimento do fato a composição do destacamento de Novo Oriente-CE(Cb Castro, Sds Deiwes e Aguiar), sob coordenação do Major Tibúrcio e apoio do FTA, foram até ao local, onde colheram informações referente ao ocorrido e em seguida saíram em diligências; logrado êxito, prendendo o autor na localidade denominada de; Serra do Macaco,  FRANCISCO JANILDO MOTA RODRIGUES, amasiado, ajudante de servente, filho de João Rodrigues da Costa e de Antônia da Costa da Mota, nascido aos 02/10/1986, natural de Crateús-CE, residente na rua João Jucelino s/n, centro de Novo Oriente-CE; na localidade denominada de Serra do Macaco, sendo que após a prisão o referido fora conduzido para a DPC, e apresentado a Autoridade Policial, dentre o qual confessou o crime, porém o objeto utilizado na prática do referido não fora encontrado; cujo o mesmo narrou que jogou fora no momento fuga. Saliento-vos que com o referido fora encontrado os seguintes objetos: uma motocicleta de marca Brós já mencionada, um aparelho celular de marca Sansugue de cor vermelha, um relógio oriente dourado e trezentos e oitenta e dois reais R$382,00 em espécie e um cartão do Banco Itaú que ambos foram entregue na DPC. Ressalto que, com a vítima fora encontrado um aparelho celular de marca Nokia, proveniente de furto, pois a referida vítima tinha passagem na polícia e antecedentes criminais, sobretudo era ex-presidiário. Obs.: as informações só foram repassadas agora em virtude, dos dados que ainda não tinham sido fornecidos haja visto; que as composições policiais encontrarem-se em diligências.Ref. Radiograma nº 584/2011– SD BELARMINO      OP/CPI-SGT RODRIGUES</body></root>