<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?><root><body>1.	DOS FATOS – No dia 01/05/2011, por volta das 22h30, na Vila Pe. Lucena, s/nº, bairro Pedregal, em Morada Nova-CE, mais precisamente no “Bar das Coleguinhas”, RAIMUNDO PASSO FREITAS DE MELO, nascido ao 01.09.1986, natural de Morada Nova, filho de Pedro Pinheiro de Melo e Maria Gomes de Freitas, residente na Lagoa dos Bois, zona rural de Morada Nova, teve sua motocicleta Honda CG 125 Titan, ano 1999/2000, cor verde, placa NVY 9427, furtada.2.	AÇÃO PM – Os PPMM: Cb 15609 Nogueira; Sd 25337 Maia; Sd 25832 George, RD 2276, do ronda do quarteirão, iniciaram as diligências no sentido localizar e recuperar o referido veículo, bem como prender o (s) autor (es) do furto, porém até o momento da confecção deste radiograma não tinha obtido êxito.Ref. Radiograma nº 04/2011– CB ELICILDO      OP/CPI-SGT RODRIGUES</body><ners><ner type="LOCATION" >Vila Pe. Lucena, s/nº, bairro Pedregal, em Morada Nova-CE, mais precisamente no “Bar das Coleguinhas”</ner><ner type="LOCATION" >Lagoa dos Bois, zona rural de Morada Nova</ner><ner type="LOCATION" subClass="CITY" >Morada Nova</ner><ner type="PERSON" subClass="VICTIM">RAIMUNDO PASSO FREITAS DE MELO</ner><ner type="PERSON" >Pedro Pinheiro de Melo</ner><ner type="PERSON" >Maria Gomes de Freitas</ner><ner type="PERSON" >Cb 15609 Nogueira</ner><ner type="PERSON" >Sd 25337 Maia</ner><ner type="PERSON" >Sd 25832 George</ner><ner type="PERSON" >RD 2276</ner></ners></root>