<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?><root><body>1.	DOS FATOS – No dia 02/05/2011, por volta das 01h00, na Rua Francisco Rabelo Chagas, nº 91, bairro São Francisco, em Morada Nova-CE, mais precisamente na Escola Educacional Pequeno Aprendiz, foi verificado um arrombamento e que havia sido roubado do referido estabelecimento 01 (um) Aparelho de DVD da marca Korik, fatos estes constatados por CLAUDIANA NOGUEIRA DE OLIVEIRA, 37 anos de idade, natural de Morada Nova, filha de Antonio Nogueira de Oliveira e Ilna Nogueira de Oliveira, proprietária do estabelecimento já mencionado.2.	AÇÃO PM – Os PPMM: Cb 15609 Nogueira; Sd 25337 Maia; Sd 25832 George, RD 2276, do ronda do quarteirão, iniciaram as diligências no sentido de recuperar o objeto roubado bem como localizar e prender o (s) autor (es) do delito, porém até a confecção deste radiograma não havia obtido êxito.Ref. Radiograma nº 06/2011– CB ELICILDO       OP/CPI-SGT RODRIGUES</body><ners><ner type="LOCATION" >Rua Francisco Rabelo Chagas, nº 91, bairro São Francisco, em Morada Nova-CE, mais precisamente na Escola Educacional Pequeno Aprendiz</ner><ner type="LOCATION" subClass="CITY" >Morada Nova</ner><ner type="PERSON" subClass="WITNESS"> CLAUDIANA NOGUEIRA DE OLIVEIRA</ner><ner type="PERSON" >Antonio Nogueira de Oliveira</ner><ner type="PERSON" >Ilna Nogueira de Oliveira</ner><ner type="PERSON" >Cb 15609 Nogueira</ner><ner type="PERSON" >Sd 25337 Maia</ner><ner type="PERSON" >Sd 25832 George</ner></ners></root>